好多巴絲可能都為屋企政見不同鬧交，小弟想分享

我同我老豆兩個政見都唔一樣，有時都會嘈交，雖然百分之一百係因為小弟把嘴戰鬥力驚人而每次都係以我既勝利告終。但並唔代表老豆果種思想可以俾我逆轉。

有某一次我地又因為一件國際事情鬧交，之後我定左個方針，我話：「係屋企入面我地就係屋企人。你有你既堅持，可以爭取你認為正確既世界，我亦有我既決心向前看。如果你認為你正確，儘管上街爭取。
假如你係條街見到我企你對面，儘管出盡力黎打敗我，但你記得，戰場無父子，縱是父子也是敵人。俾我見到你企我對立面你亦唔駛旨意我會留手。
如果最後有緣返到呢個屋企，我地咪係屋企人。」

所以，小弟愚見，你地無需再同屋企人討論又或者去爭拗，戰場上見真章，你有立場但你唔企出黎就係你輸。處事睇法或有商量餘地，敵我矛盾沒有存在空間。

自推

自推，希望多的巴絲明白。
屋企人係好重要，但如果連自己既地方都無左，更遑論要一個「家」。

上面所講更多既意思係，希望大家明白到，退讓永遠都唔會係解決事情既第一步，直接面對，直接爭取，直接解決。

解決魯迅所講既天窗問題，由我地一代做起。